[LOL]有無人想入RC吹住水打LOL???巴又得絲又得,雷又得認真又得

諗住開個RC group , 有歡樂ng 認真ng troll rank 認真rank 內戰 限時mode
比大家搵下戰友(雷友)
但係而家好似無乜人用rc
如果回post反應熱烈我就開group
有興趣既可以留名

自推

推

咩年代仲用垃圾rc

一推再推

諗唔到有咩打機用既吹水software
garena talk成日hand機

同學仔你新嚟嫁?

你睇下其他post用咩啦

留名先

銅5玩家 歡迎嗎

留名先 有興趣 白金2